

Sehr geehrte Ärzt[e|innen] die noch kein Rad ab haben

Ich muss das Mail schreiben, denn sonst würde ich Informationen zurück halten die zur Aufklärung mehrere Morde dienen könnten und das zu verschweigen wäre meines Wissens ein Straftatbestand.
(Mail wird on the fly umdefiniert, die Täterschaft um das Offiziersnetzwerk Aarau sind auf meinem Endpoint)
[angetrieben, schnell, schuldbewusstsein...]

Das mit dem Hals bei mir hat sich irgendwie verschlimmert oder verändert. Das wird jetzt immer eingeschaltet, wenn ich Dinge wie dieses Mail schreiben möchte.

Also der Husten- und WürgeReiz kann irgendwie remote aktiviert werden und dient scheinbar zu etwas wie Behavioral "Sciences". Ich schreib Sciences in Gänsefüsschen weil das würgen und schlagen eines "Hundes" (mir) bis er das gewünschte Verhalten aufzeigt meiner Meinung nach nicht so richtige Wissenschaft ist. Und das gewünscht verhalten der Schweizer Armee scheint zu sein dass ich "die Fresse halte" wie die es ausdrücken würden. Autisten tun sich aber mit Ambiguität und falsch zusammengesetzten "Puzzles" schwer. Zwangsneurose.

Ich konnte damals bei der Untersuchung meines Halses an Ihrer Nonverbalen-Kommunikation ablesen, dass sie das schon wussten, es aber nicht sagen durften, somit wäre eine meiner frage, ob sie von den Offizieren Simon Härdi (HTL), Urs, Martin Blum, Astrid Blum-Truffer, Hansjürg und Myrtha Pfisterer bedroht werden wie ich von denne Bedroht werde über immer nicht so gut nachvollziehbare Kommunikationskanäle. Ich gehe davon aus, dass es sich bei dem Sendegerät um etwas wie ein Active Denial System handelt, bzw. die Schweizer Armee hat RICHTstrahler [1] R905  die auf 15 GHz senden. Um das überhaupt messen zu können bräuchte man Messequipment dass eher 20'000 als 10'000 Franken kostet. Dies wäre somit eine Waffe gegen die Unterschicht die von Morden durch Offiziere in Aarau Zelgli wissen oder berichten.

Berechtnet man die Wellenlänge kommt man auf λ=20mm bzw. Trägerwellen haben Ober- und Unterwellen von λ/n bzw λ*n.

Somit hätte vermutlich irgendwer etwas wie einen GoldDraht [2] der länge [ 10mm | 20mm | 40mm ] an dieser Stelle in meinem Hals platziert welche Husten und Würgereiz auslösen kann verpasst bekommen.

Mitigation:

1. Die R905 einsammeln / verbieten
(bzw. hat der Urs Blum dem damals minderjährigen Phillip Blum beigebracht zu bellen: "Ich will Sprengmeister werden" [3] was dann schon mal heissen könnte, dass die Offiziere Aarau solche geräte mit Sprengfallen sichern (Euphemismus für verminen) und schon mal Kinder aus der 1980er Generation als Sündenböcke preparieren.
=> da ich Urs, Martin Blum, Simon Härdi, Martin Häfliger, Hansjürg Pfisterer solche Schachzüge (Euphemismus) zutraue würde diese Variante wegfallen.

2. Wohnung mit Aluminium auskleiden, so wie die Staatsanwaltschaft Luzern das ganze Gebäude ausgekleidet hat für 400'000 Fr gegen "Elektrosmog" (Pivit Elemente Militär Luzern <-> Aarau?)

3. Allenfalls könnte man mit Tensoren-Hexerei (sorry ich bin halt mal kindisch und brauche solche Wörter) mindestens 3 Messantennen und passendem DSP die Frequenzen Messen und mit einem weiteren Sender das was das militär sendet selber auch senden mit umgekehrtem Vorzeichen, so etwas wie Nosie-Cancelling Köpfhörer. Ausserdem würde man dann zumindest die Standorte ermitteln können was dann aber wieder zu Problem 1. führen würde.
(Tensoren sind mehrdimensionale Matrizen, Mathe)

4. z.B. mit einem Violet Wand die Dinger suchen, und dann entfernen, da ich aber Hämatophobiker (nicht mit Homophobiker verwechseln) bin auch keine Option für mich

5. ev. gibt es weitere Ideen


Myrtha Pfisterer ist meines wissens Neurologin, wohnt 100m vom Pfadiheim entfernt, dort sind öfters Pfadfinder Saufgelage der Pfadi Abteilung Adler Aarau und vermutlich könnte sie als Neurologin relativ einfach einem Pfadfinder ein Implantat z.B. in der Amygdala (ich weiss Ihr seid Ärzte, aber Vollständigkeit: Figth or Flight Zentrum im Gehirn) vermutlich minimal invasiv verpassen. Passender Euphemismus wäre "Pferde stehlen"


Fall 1:
Ich gehe davon aus, dass genau so der Tobias Moser in den Suizid getrieben wurde von der selben Täterschaft aus der Pfadi Adler Aarau. Das wäre allenfalls auch schon vorausgeplant gewesen, denn Tobias sein Pfadiname war "Zigan" (siehe Udo Jürgens Song), also Vorsatz.


Fall 2:
Auch der Grosimörder hat in den Telliblöcken gewohnt, wurde allenfalls auch mit Behavioral "Sciences" dazu abgerichtet seine Grossmutter zu ermorden

Fall 3:
Ihre Chirurgin Katrin Römer hat geweint als sie einen Patienten nicht retten konnte, meiner Meinung kann es sein, dass sie auch mit einem R905 gegrillt wurde während der Operatation, Falls der verstorbene Patient allenfalls auch ein Zeuge war der z.B. das Offiziersnetzwerk Aarau Zelgi belasten konnte wäre das sicher ein Indiz dafür. Das sollten falls das verifiziert werden kann vorkehrungen getroffen werden wie die Staatsanwaltschaft Luzern, bzw. billiger kauft man einfach Dampfsperrfolie für Saunas (Alu mit Plastik beschichtet, hält länger als nur Aluflolie)
Part 2: wäre dann vermutlich, dass die Täterschaft im Raum einen Sender platzieren würde. Der Ramon Härdi der an der HTL studiert hat wäre vermutlich in der Lage etwas wie ein R905 in kleiner nachzubauen. Problem da wäre, dass man nicht an Tunneldioden kommt für so hohe Frequenzen, ausser man ist in einem internationalen Netzwerk das solche Dinge das meiner Meinung nach unter das Kriegsmaterial Gesetz fallen handelt.



Herleitung wie ich darauf bin ich gekommen:
1. ich gehe Rauchen
2. das wird vermutlich von einer Infrarot kamera detected (deshalb glasscheiben beim balkon in den telli blöcken)
3. r905 wird aktiviert und das induzierte Husten als Rückkanal
4. Das Husten wird dann z.B. von einem Gunshot Noise Detection System erkannt
(falls die Kapo aargau so etwas hat wäre zu erwarten, dass das von der armee gehackt wurde)



[1] das tönt so wie RICHTERstrahl, um den Soldanten die das bedienen einzureden, sie seien super duper Richter, aber das ist Psychologie

[2] GoldFinger oder GoldenEye wäre dann wieder mit umgekehrter Psychologie aussen statt innen, ein globales Generics (Generics im Sinne wie es Software entwickler verwendent würden) aber das ist wieder Psychologie

[3] vorallem Väter nehmen meist den ältesten Sohn als Sündenbock, denn den jüngsten Sohn als Sündenbock zu nehmen wäre moralische Selbstbeschädigung und oft sind solche Täter auch pädophil auf ihre Töchter, diese fallen dann so auch weg, aber das ist wieder Psychologie, ein Persönlichkeitsmerkmal und würde nicht zu 100% sondern als Persönlichkeitsmerkmal nur zB zu 80% zutreffen

[4] das ganze Pädo-Blah (da gab's ja einen KSA Arzt, -> Berner ev nochmals anschauen) würde nach der Implantat Scheisse gemacht werden, damit das Kind zuerst das Traumata bezüglich Pädo verarbeiten muss bevor es sich allenfalls an die OP erinnert, Traumabased Mindcontrol, Vorsart durch die älteren Generationen.




katrin.römer@ksa.ch BCC
katrin.roemer@ksa.ch BCC


interpol neue adresse


kathrin.roemer@ksa

brändli

Tensoren

r905

hanno
römer
alle kapo auch heilmann
alle fedpol



